迫不及待好想打打飛機了

肥兵李楓禿頭

靜啦你
5min開幾個post

關你撚事

好惡

死開啦你

中流彈啊

鍾意咪攞去囉 on99咁

當傻子多好

醒到+01講撚中晒

笑撚左 你係醉定傻架

Both

唔鍾意咪唔鍾意囉
使撚理由咩
柒吓柒吓咁

你醉啦早點訓啦
或者 快啲去覆診啦 真係為你好

中間係mood

射左滿滿的喔